咩料呀 每個鍾開幾多個post 都有限制

屌你 一個鐘開幾多個post都要限制 分明要人玩小圈子姐

吓幾多個?

有咩

以為被人bam左

3-4個

新措施